1. функции существуют для того чтобы была возможность повторять одно и 
тоже действие несколько раз . (как переменная в которую вложенно действие).
2. аргументы - это локальные переменные с которыми работает ф-я.